壓力大（歐美時區）

被大x報起底咗好耐